班大學生係我地地產經紀面前完全抬唔起頭

讀咁多書有能用咩

搵幾多咪又要買樓

冇地產代理 香港人邊有屋住

ching唔係做保安月入60k咩

轉左做AA 月入百幾萬

今年首五個月收入最高的頭十名「金牌代理」 （俗稱top sales），總佣金收入近8,000萬元。

班垃圾高分低能大學生要打幾多萬年工先搵到

蓋ching 唔係撈倫敦金咩

地產狗都吹奏

地地地地產經紀😂

我一路做保安一路做地產
宜家都有幾個單位收租了

得閒又可以炒下場

識投胎就有用了

on9

係美麗華最有滿足感
班大學生 我地見一個笑一個
罵到佢哭

買唔到樓俾個博士你都冇用

岩呀 對住狗點樣枱起頭呀
仲要烏低身撚鳩你添啦 狗

不願面對 個個月爆數

咁叻豬 你去買新盤比我睇下

就算二手樓 有95%以上交易都係經代理
有錢人都唔及你精明真係..